大角咀女子遭淋鏹毀容 警拘涉案狠婦

早上9時許，大角嘴通州街178號富安大廈樓上一單位，一名35歲女子遭人向面部淋疑是鏹水的液體，當場昏迷。警員接報趕到，拘捕一名涉案女子，她面部及手腳受傷，其中面部似乎亦被腐液濺中，須要送院。而女事主面部受創，送院時赤腳，被包上保鮮紙，擔架床滿是血迹，警方正調查事件。

據悉，女事主搬到上址劏房不久。被捕疑犯今早登門找晦氣，雙方為金錢問題爭執。其間有人亮刀，並向女事主淋潑疑為鏹水的液體。女事主臉部及身體受創，昏迷送院搶救。

街坊透露，事發後女疑犯曾拍門向鄰房單位的婆婆求助，以普通話說：「殺咗人，幫忙報警。」惟婆婆可能聽不懂，另一名男街坊聞聲了解後，即協助報警。

蝗 vs 蝗

咩事咁大仇口

錢啫 洗唔洗毀容

買錯鏡姐

口德分 -100

講錢仲咁重手,除左大陸人我諗唔到
為幾十蚊都殺人既國家

屌啲大陸人真係心狠手辣

借錢唔還

本地人氏 有身份證

賓主關係

十寸長生果刀

痴線佬 個個post都見到你 溫書啦柒頭
再嘈我毀你容

呢d坐幾年年冇用啦 毀容咁就一世

你算唔算係恐嚇人？

傻豬黎既
dr. strange巴打知我係好人黎

諗起呢單

大陸女人

真勇武

毀容命仆街過插佢幾刀